---
title: Remède puissant
titleEN: Strong Medicine
source: "Playtest Pathfinder"
layout: block

#PARTIE PROPRE AUX AUX BLOCS TECHNIQUES

#Action: (rien), 1/2/3 (1/2/3 action[s]), R (réaction), L (action libre)
action: 
type: don
level: 8
#Rareté : C (commun), PC (peu commun), R (rare), U (unique)
rarity: C

traits:
  - alchimiste
prerequisites:
frequency: 
cost:
trigger: 
requirements:

summary: "cumul effet de soin + anti-toxine des élixirs de vie"
---

Lorsque vous utilisez l'Alchimie rapide pour fabriquer un objet de type élixir de vie, la créature qui boit l'élixir gagne l'effet de soin ainsi que l'effet qu'offre l'élixir contre les toxines, même si la créature n'est pas au maximum de ses points de vie quand il boit l'élixir.